記住大家唔好戀戰！！！！！！！！！！！！！

勇武記住

推

快d撤退 唔好再被人拉

8月5 全香港 齊罷工

我認同唔好戀戰，但更大原因係大家怕自己走左有其他人落單
希望有人係現場叫人走

唔好行入葵芳工業區/貨櫃碼頭個邊
冇車冇路走架

快Ｄ一齊走啦

PUSH

咪送人頭！8月好多節目，預埋你地

攞左彩就走啦, 佢重整陣型就會圍捕

ＰＵＳＨ

撒啦

其實應該不斷攞彩然後走

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

唔好送頭

做足保護措施 得個口罩完全唔夠

放人唔可能 D狗狗E+惡撚灑 大家發夢放放情緒 全部同我安全回家

去食糖水

8.5 罷工見